求黃色到會店list

就快聖誕喇
唔想公司搞聖誕party 個時幫襯美心個堆餐廳

有冇巴絲打知黃店有到會服務

＃共建黃色經濟圈

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢春袋!!!!!

【緊急!!!連登冇人推行動post!!!】和理非12.7一齊遊車河塞春袋!!!

如果日本嘢可以諗下千之味

啱啱睇國難推依間

呢到有好多

128 維園見

Good

蕭生好似都有

七拾玖十

全港聖誕到會 黃店名單！！！